碧咸molamola 頭已禿

英國d水真係好毒
上至英國王子
下至萬人迷
最後都要禿頭

@微博娱乐

佢又唔係未試過光頭,怕咩

老左咁多

好似植過1次？

硬水

飲同用都傷頭髮

佢地快過港媒

OH MY GOD
相比起男人,女人真係少好多甩髪

咸爺

搵朗尼個間幫手啦

咁王子慘D, 廿幾歲已經禿

都唔後生啦，佢仲要光頭都咁型

光頭都型過個仔

禿頭都型過連登仔

禿頭都型過班連登狗

依家點解可以禿成咁

手很粗

算啦都靚仔左甘多年

學朗尼去植髮
其實以前剃光頭仲型

圖4 禿到一達達

光頭都靚仔

想奶肚臍

咁睇番佢個額不嬲係咁

吊
20/21新潮頭
你地識條頭髮

貝克漢姆光頭都型過你啦

好少人男人條腰咁幼 好羨慕

脫髮成因之一係男性荷爾蒙

又唔見雲加同基奧特禿

法國人來

佢地用evian

唔怪得ig呢排d相都係戴帽 不過佢光頭都係咁靚仔 唔影響

真的老了

大J話未驚過

貝你老母

應該似再植髮

佢架車幾正咁

禿頭都屌打你地

肥仔波係咪無得練走

50醉男人
真係老了

幾年前逼鹹去中國
好似話引左幾萬人去睇佢

碧咸無頭髮都靚仔過上面所有人加埋

佢肥咩?

[quote]貝克漢姆光頭都型過你[/quote]
你地

molamola

好犀利啦, 佢之前都keep得好好, 靚仔型仔咗咁多年

gay test pass

佢望到部車先 你確定唔係fail?

冇晒頭髮應該幾似拖舟

車>>>>>>>佬

pass丫

右手郁得多

歲月無聲

日日gel 頭無計

笑死

個死人樣仲係咁撚型

gel得多

光頭同禿頭有分別

著Polo 恤企領？回撚哂塘。

有拖舟feel

雄禿咸叔，再靚嘅佬都有無頭髮嘅一日。

咩玩法

碧咸原以來又玉華過
又有粉紅屌佢so玉華

最斃光頭仲型過在座咁多位

佢廿年前都留skinhead啦

剃光頭仲型

skinhead 同個頭一達達 係兩件事
圖4

歐洲水偏向鹼性，長期用會令頭髮脫落
所以好多鬼佬都會地中海

仲係咁靚仔喎...

都係靚仔

講起禿頭又諗起牙law

跟隨卜比sir腳步

呢張咩事

架車咁似嚦咕嚦咕劉德華嗰架咁既

張圖以後同李斯一樣老是常出現

父兄又貼微博圖

拖舟來?

微博之父你估流？

光頭都型過你，天生靚生無計

唔撚柒係掛

求原po

都型撚過你啦

好撚似Orlando Bloom

光頭都起碼靚仔過9成半人。

脂肪黎姐
一定有得練走

咁多億身家，想攪一定攪得掂既

人地都45啦
長生不老既咩屌

咁咪直接鏟光佢囉

起樓主底已經揾到

咪搞事

微博？

屌你老母光頭都型過你啦

你條波褲好性感
邊度買？

Bam得 一路好走

地中海都靚仔過正常人

但係三月啲相重好多頭髮

茹素太多？

英國d水....

人地宜家長居美國

碧咸不嬲鍾意睇戲

張圖都係英國啦

目測28腰

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

我22歲都禿啦

最勁都係城城 個頭

歐洲D硬水

無腳毛

連登成名照
成堆矮撚，得幾個有175到米八

個個post都要討論

成個阿伯咁

個髮型
係咪想留鮑魚刷頭

頹頭都咁撚型
你叫班連燈仔情何以堪

咩年代 仲反起個領

都係硬水喎

會唔會甩得太快?

仍會浮現

人地個底夠厚，地中海都型過九成港男

就算地中海都係咁型

老左都尾機 cls

你老母支那畜生

去香港都引到啦

變施丹

幾時 同因咩事影嘅

禿頭都型過 9 成人先至 sad

69前既連登同69後既連登

薄荷高 有乜用？

唔計頭髮
我覺得左邊型好多

依個髮型有D似俄羅斯人

港父用錯主acc,冇用番活著何求個acc

71攻完立法會留念照

真心定假膠

咁似施丹

佢本身剃陰毛
而家頭毛都無埋
全身光脫脫

竟然咁多人信父狗幅借刀自爆圖

之前仲見佢all back好型好多頭髮乜咁快就禿

可能all back遮住曬啲冇頭髮嘅地方咋

鬼佬鬼妹真係唔keep得
我地亞洲人去到60歲都仲係咁有魅力

屌 禿咁撚快
朗尼DC華植髮咁好效果 咸爺應該都會植

施丹

有個手上本野

碧咸禿頭都屌打樓主啦

我好多頭髮

早幾年已經稀疏，靠頭髮長遮住
有一次踢慈善賽突然間落雨就曝晒光

佢ig啲相好多頭髮

連講波都要用微博料

第一次睇呢幅對比圖
真係⋯

英國佬好似個個都脫髮既

已報警

咩叫硬水

其實大把方法啦 織髮又得 最新果d紋髮又得

拖舟咁嘅look

高鎂鹽鈣鹽嘅水

真係同一個人黎?

頭髮生落下巴

佢要植 植撚到變猩猩都得 大把錢

有冇相睇

無戴帽姐, 加返頂帽咪一樣咁型

咩事老左咁多既?平時廣告係咪執得太勁

好撚痛架
朗尼植到喊

光頭都靚仔過好多人

直播立立法會果到有

ching又撚狗

兩班人黎
連登果班食m記就叻

關咩事，香港夠多人地中海啦，街邊捉棋d阿伯十個有九個都係，唔通又飲左歐洲水咩
雖然支那水仲毒

你都識講捉棋阿伯
碧咸四十幾歲, 朗尼同威廉王子仲要得三十幾

額型都一樣，只係d頭髮少左同d紋深左姐

利申 鍾意佢老左個陣佬味多過後生時

唉

我覺得係基因問題，情況同外國d女人三十歲打後似阿婆嘅原理一樣
外國人易老姐，如果d水真係毒到生唔到毛，咁佢地唔會普遍都咁多鬚同體毛啦

飲開法國Evian水會唔會有事

呢個真, 成身都係毛就係頭頂無

朗尼同王子20歲就甩到仆街

垃圾懶浪漫文宣

最撚慘係咩? 人哋冇頭髮都靚仔過你有頭髮.

女人腰 女人腳 女人手

將啲胸毛移上去頭髮度得唔得

近期冇得做尖 全香港都係咁既身形

中上樣？

乳腺增生
冇得減
發育時間雌激素太高

你一睇無做過尖啦 ...

鬼佬成日落雨都唔擔遮梗係禿啦

係 減唔到
Search 男士女乳症

要再乾身d

有冇手術做？

冇睇我手臂？

成隻手臂打直落叫有操？ 認真推胸20磅你都手震啦...

有 開刀切

朗尼個頂都係收咗皮

無知就咪衝出黎柒啦戇尻仔

佢個仔月頭post舊相？

以前光頭同而家光頭兩回事

Skinhead紋髮解決到，無難道

鬼佬唔襟老
城城五章幾仲咁fit
碧咸先四章幾已老到咁
但以前個樣真係無撚敵

諗緊佢係咪植緊第二次先剃咁短

打少啲J

甩頭髮都會型過你

講野得觀點又冇論據，我都想睇你幾有大智慧

呢個又真 駁唔到

我返工就日日都對住d頭髮
就算解釋比你d傻尻知你咪又係唔撚明
好心你呢d傻尻細蚊仔咪衝出黎柒

其實咩事有冇𠵱位靚仔巴打個post

啱啱放監！？

日本仔gel得仲多

唔好亂講

dllm呢個廣告

佢平時應該帶假髮 同周杰倫一樣

Defender

笑撚到
你隻波台9是咪日日上班賭球星d頭髮單雙就話自己日日翻工都對住d頭髮呀

比多次機會你都係只能表達觀點不能導出論據，咁嘅表達能力緊係講都無人明啦，我又唔是你庇護工場d工友

其實我發覺荷蘭人嘅情況更加普遍同嚴重

變咗蓋清

直接剃光啦

Acid rain?

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫手pin一pin好嗎

之前post開咗兩分鐘就俾連仔del咗

上上樣

佢揸開刀

你老母智障比狗屌生著你個腦殘出黎，閱讀理解能力都有問題，同人講論據

英國荷蘭個邊成日都落雨 但又唔係好大
好多鬼佬都唔會擔遮
我覺得真係有d影響

其實都係估,無證據

戥你老母橙，波台狗一貫質素

見到朗尼植完個頭仲係咁都仲會想幫襯佢個間？

過40歲就叫中年啦
仲想點 你估真係要靚仔到60歲咩

咪撚搵班手足同兒登仔比啦

gel頭踢波 啲野塞入毛孔
同埋好多鬼仔後生成日唔沖涼唔洗頭就跳上床訓

呢個年紀仲想點
香港大把人中年前已經禿曬
主要係基因問題

咪就係基因同dht問題

禿伯

點解咁嘅 先排見佢仲好濃密㗎

其實唔明
點解d球員同威廉王子咁有米都唔去植

係揾都揾干地果間

呢張仲慘

幾錢？

咁都六百幾正皮

左邊 Key個長頭髮就係John Wick

當ky 屌屎忽用

對架車有興趣D

禿得仲勁過Jude law

新會然

阿伯

睇meme 成日笑英國啲基因
可能古代小島 gene pool細

應該戴左好多年假髪，而家D假髪做工好好，睇唔出架

帶副白框眼鏡成撚個黃洋達咁款

陰公

英國水堅毒 啲留學生frd成日話甩頭髮

佢咁樣行出街證明唔介意比人見到

基因決定一切

禿都咁撚型

有冇唔禿既英國佬

Boris Johnson

都禿禿地啦喎CHING

不如做會然，G次連仔？

貝你條支那仔老母

屌你老母 呢班垃圾 有咩勇氣去影呢張相?係咪真係以為自己好撚型 好靚仔?

你班撚屌唔好再追擊佢啦
要正皮曬你地搞好耐架

英國啲水屌佢老母咩水黎

佢而家幾多歲先好正常

55歲算係咁啦

謝拉特真係好多英國人都好羨慕

佢咁有錢 去植髮咪得囉

水晶官嗰唐辛由禿晒 植髮植到爆炸頭咁
咸爺有心植應該唔成問題 不過佢光頭都夠做啦

謝拉特 泰利

Jude Law 都係

亞洲人多數鍾意右邊

至少人地禿頭得黎碌鳩大碌
唯一敗筆係碧咸老婆對假波真係勁撚假
利申：少少地中海 短小

點解唔甩側邊而地中海

都唔算太嚴重
留長頭髮實遮到

遲下學秋官戴假髮出活動囉

Gene問題因爲係xx,所以如果有一條不脫髮dna就唔會脫

但脫髮dna係進攻性，所以日前只會越來越多人脫髮

世界好公平，有頭髮都會跣低

Asia 同white點比呀大佬

啲外國人點解年紀愈大，眼窩愈深既

佢2019年10月好多頭髮
應該係最近唔駛見人停左食生髮藥

Hair restoration expert Craig Henton, owner of Cheshire's MHR Clinic, told MailOnline: 'Despite speculation, we've never been convinced David Beckham has had a hair transplant. The photos show a fast reversal in his hair growth from last year. That isn't typical of a person who has had a hair transplant.
'It could be that David has paused a medical hair programme involving medications and laser treatment. His hair would then revert to its genetic pattern until he recommenced the treatment.'

BC

一停好麻煩 有可能買唔到藥

呢個真係奇景黎d髮線拍得住城城

你幾歲呀咁撚慘?

45歲的萬人迷碧咸最近被外國傳媒拍到驚現禿頭，引起網民一眾的熱烈討論，紛紛表示男人人到中年，總要面對脫髮危機，但其實不少光頭男星都非常有魅力，而且身體還美女一籮籮！編輯今次就為大家盤點3大光頭魅力男星！

01 Jason Statham

今年已經52歲的Jason Statham，在踏入電影圈之前其實是英國跳水選手，還曾經代表英國參加 1990 年的大英國協運動會，身材健壯的他雖然早已沒有太多頭髮，可是身邊的女友都是一個比一個正！

02 Dwayne Johnson

講到光頭型男，又怎可能少了Dwayne Johnson？今年48歲的他出名身材健壯，而且他的健身訓練可說是地獄級。他最近於抗疫期間上載了教女兒洗手的歌曲，令一眾網民大讚是肌用愛心爸爸，人氣再次大升。

03 Vin Diesel

《狂野時速》（The Fate of the Furious）電影系列的靈魂人物Vin Diesel，52歲的你同樣以光頭肌肉為賣點，現實生活中他也是位帥氣的光頭爸爸。不過他還有一位孖生兄弟，樣子完全不一樣，難道他有頭髮的樣子就和另一位兄弟一樣？

3大光頭型男咪即係fnf同學會

6

Colin firth60歲

同一代嘅泰利 林柏特 頭髮比起佢都明顯少啲

當然唔係佢咁嚴重 但同齡黎講算稀疏 諗住下年去外地植

90後

遺傳？有冇食藥？

唔係遺傳
雙親6字頭都好多頭髮
夜訓同埋天生髮線後（又係非遺傳）

有食下biotin同埋另外一隻藥
靠留長d遮住

變咗丹爺 FEEL

因為佢地鼻高 老左肌底無承托力

Beckham ig新po又多返頭髮

你點知關夜訓事？

狗公腰，好好啪。

唔係都唔知點解
又非遺傳

平均3點後先訓
呢個壞習慣keep左7年

你舅父 大伯果啲有冇禿？有都關事

咁薄好似唔似假

都冇家父排最大
d阿叔 舅父都無咩事

點睇得出冇做我都見到個ad既